原來解放軍可以唔跟基本法14條自發出黎清路障

咁美軍都可以自發黎香港維持秩序

原來解放軍軍法可以咁
話出就出

支那重來都係你要守的 佢就唔洗

我地要做既係美國戰線阿

快上twitter

本地藍屍撐由佢地，佢係係咪都奶共架啦

好大件事 唔好玩膠

美國國會美中經濟與安全審議委員會發表年度報告，表示若果中國對香港出動解放軍或武警干預香港局勢，美國國會應該撤銷《美國-香港政策法》給予香港獨立關稅區的特殊地位。

推

咁我地幾時可以違反基本法第1條

中國人民志願軍，是中華人民共和國對在朝鮮戰爭中參戰的中國人民解放軍部隊的總稱。

中國人民志願軍參加韓戰名義上是志願，實際上是以解放軍完整建制參加戰鬥，其下屬部隊均保留中國人民解放軍建制和番號。

中共根本唔理咩基本法
郁老解只係為左試水溫
睇下國際社會有咩反應
冇強烈意見既話下次就係64 2.0

「自發」= 犯法
但問題係邊個會去執法🤬🤬🤬

你同中共講合約、規條？
佢地邊會守架

之前大家都好想見老解出黎 玩左咁耐 終於見到 接近攬炒E個任務目標

佢地收到order出黎
邊個批既就大家都知啦

係咪應該報警拉鳩佢地